以前高登成日講支爆

呢次應該真係中 除非唔中

電腦大爆炸

ching
好似歐豬爆先

美帝爆先wo
連登仔又登到爆左